比你揀，你想長命百歲定係英雄早逝？

長命百歲又預咗周身病痛，又或者孤獨終老。係人生最風光最有希望嘅時候死咗就好似永遠都咁年輕。

但係死亡呢種恐懼又好似遲到好過早到